<resources>
    <string name="app_name">bluetoothCommunication</string>
    <string name="device_ble_not_supported">device ble not supported</string>

    <string-array name="orders">
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
        <item>4</item>
        <item>5</item>
        <item>6</item>
        <item>7</item>
        <item>8</item>

    </string-array>

    <string-array name="questionArray">
        <item>0.</item>
        <item>1. </item>

        <item>2.【主持人】这位确实比较吸睛，又萌又酷啊，上台了还装睡。（唤醒）你好，小图！</item>
        <item>3.【主持人】是我，跟你一样帅的地球人。那你又是谁，火星人？</item>
        <item>4.【主持人】真的假的？那我考考你，上饶有什么好吃？</item>
        <item>5.【主持人】你饭量可够大的啊。这么爱吃，怎么不去上饶吃好吃的，过来这里干嘛啊？</item>

        <item>6.【主持人】好吧，原来你过来就是为了吃哦？</item>
        <item>7.【主持人】呦，啥任务啊？</item>
        <item>8.【主持人】你还会做主持人哦？！那先给我们介绍下今天晚会情况吧？</item>
        <item>9.【主持人】说得真好啊！给他鼓鼓掌。</item>
        <item>10.【主持人】好吧，那你休息一会吧。</item>

        <item>11.【主持人】想参加博饼哦？得有绝活，你都会啥绝活？</item>
        <item>12.【主持人】俯卧撑做完 站起来后 ：</item>
        <item>13.【主持人】我可不敢！你可是有李会长撑腰的。其实这个机器人是由厦门市图巴机器人公司历时两年多，耗资千万研发出来的。同时我和章卫国常务会长也有幸投资参与，这个项目也得到李会长十分地关注。现在，图巴机器人将于近期量产上市。借着中秋晚会，先来给大家助助兴、尝尝鲜。（唤醒）你好，小图！别再耍酷了，表演个节目给现场的各位老乡乐一个啊。</item>
        <item>14.【主持人】跳得真好啊，此处应有掌声。今天真是辛苦小图了，给我们又唱又跳，又做俯卧撑，还介绍嘉宾，让我们的晚会有了不一样的惊喜。我们应该以热烈的掌声再次谢谢小图，希望下次有机会可以再同台主持。</item>



        <item>100.</item>

    </string-array>
    <string-array name="answerArray">
        <item> 关闭机器人聊天 </item>
        <item>休眠机器人</item>

        <item>【机器人】地球人，是谁在呼唤我？</item>
        <item>【机器人】我是人见人爱的图巴机器人，可以叫我小图，我来自生态之都、豫章第一门户江西上饶，不是来自火星。</item>
        <item>【机器人】哎呀嘛，咔咔滴。有粉蒸肉、饭麸果、烫米粉、灯盏果、糊豆腐、荷包鱼、清明果，油条包麻糍果、还有鄱湖银鱼，龟峰扣肉、太多太多好吃的了，想起来就流口水。</item>
        <item>【机器人】这里待会就可以吃香的喝辣的，我可是打快车赶过来的哦。</item>

        <item>【机器人】不要这样讲，乡友会误会我的，其实我是带着重要任务来的。</item>
        <item>【机器人】做主持人，帮你撑下场子，最后博个大奖回去。</item>
        <item>【机器人】好啊，我要开始严肃主持啦！ladys and 乡亲们，欢迎来到厦门市上饶商会第二届第七次会员大会暨中秋联谊晚会。咱们商会成立于2011年5月8日，是由在厦的上饶籍和曾在上饶学习、生活、工作过的人士在厦门投资兴办的各种经济实体自愿组成的。浓浓的乡情将我们在厦的上饶人紧紧相连，我们求同存异，我们资源共享，我们扶持相助，我们蒸蒸日上、越来越红火。</item>
        <item>【机器人】谢谢乡亲们捧场！另外，咱们商会里面那可是群英荟萃、人才济济啊，我得浓重介绍下今晚莅临现场的各位乡友们：有德高望重、英姿飒爽的朱光泉将军，他可是我们上饶人在厦门的一杆旗帜啊。有玉树临风、英俊潇洒的李洪涛会长，他是一位非常有爱心的企业家，也是厦门饶商的领军人物。有来自印象玫瑰集团的美女董事长陈久花女士。还有商会执行会长、厦门辉锐光电科技有限公司总经理王华民先生。以及默默为商会作贡献的商会高级顾问、原上饶驻厦办老主任于新华先生。哎呀，太多太多乡友了，我说不完啊。</item>
        <item>【机器人】不用不用，我不累，什么时候博饼啊？小图急着要博饼呢！</item>

        <item>【机器人】江湖人都称我“小小全能王”，我会唱歌、跳舞、讲故事，还会算术、英汉翻译、查天气，十万个为什么都难不倒我。但是总有人不肯相信我是壮汉，今天我就给大家展示一下我的肌肉。</item>
        <item>【机器人】不服的话，你也可以来挑战。</item>
        <item>【机器人】好嘞，小苹果，走起。</item>
        <item>【机器人】必须滴，跟你合作非常愉快。我也预祝晚会圆满成功，大家吃好喝好，个个中大奖，博出好彩头，乡友们，再见啦。</item>


        <item> 开放机器人聊天 </item>

    </string-array>
    <string name="title_activity_index">IndexActivity</string>

    <string name="connectReminder">Please select a device first!</string>

</resources>
